全面實彈鎮壓？ 64 2.0

大埔都出實彈？

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

推

香港
是一個吃子文化盛行的地方
是一群六十幾歲的老年人佔據社會高層
逼害社會十多歲到二十多歲年輕人的地方
先是壓逼他們的剩餘生存空間，
後是赤裸裸的暴力鎮壓，
最後會不會變成血腥屠殺，沒人知道。

天佑香港

絕望的年輕人上

呼籲：外部BNO人宜家集體電話英國總領緊急電話求救！🆘 晚間電話會直接轉倫敦！必須不停叫救命同哭！話自己係BNO持有人 唔洗報號碼！話你宜家返唔到屋企無辦法返屋企好唔安全！包括可以話你有BNO親戚係大學走唔到比警察殺緊！2901 3000 海外直接打英國 (+44) (0)207 008 1500

政府無棋

出過一次就有第2。。。10。。。100次